[Avengers] 無限夠唔夠Thanos打？

唔使出悟空比達果d屈機
出地球人夠打無？？？

講到明無限之戰

打乜春

18號老公呀大佬

緊係夠打
無限識搵神龍

氣完斬斬斷佢左手

無限頭上嗰六粒

求改圖

同舊廢鐵一樣 俾Thanos揸爆個頭

一樣都有個人間性器老婆

咁令狐沖用破咩式打thanos?